車路士 vs 錫菲聯定雪菲唔知乜

錫菲星期三呀😅🙏

今日西瓜梅開二道

錫周三

🍉debut

奧狗

交通燈乞衣頭

望下隊友啦

要link自己睇

奧狗心雄左就鳩踢

巴利柒到

波牛

其實佢都係推落底傳中

奧袋以為自己係球皇咁款

巴鳩

垃圾朗又正選

大肥佬

阿朗上前無波掂又唔撚回防

快躝

doing what

安

希古恩都真係幾大碼

踢緊乜

沙利波

完全唔知做緊咩

深夜西波

原來夏狗冇SUB

巴

難得向前傳

比唔到人一隊強隊feel 成隊愛狗咁

成日以為雷斯黎

同世三踢假9有咩分別 只係冇出世三

差d唔記得有波睇! 有岩柏度防中, 正!

做咩有咁多氣球入咗球場

希係咪冇出到場

乞衣頭做唔到拍子機

我睇梗啲咩

吹大左

西瓜黎英超第一件事應該係食黃

錫周三..

水平差唔多咁

斜恩差D

no hazard no play

希古恩

斜咗

斜恩

ASUS有D料到

西瓜有走位!! 仲有人交比佢添!!!

中人

走位

西瓜躝啦 咁都唔入

西瓜啲 one touch

唔通靠波牛咩

西瓜差d

走位好勁

好撚悶

比到安就好

天神同乞衣頭好滕雞

垃圾安

asus good run

天神唔自爆都偷笑

On9

安D波真係鳩黎.. 就算橫傳後傳都係唔撚準..

12M

安真係好撚廢

條左路

咁都12碼？

有無用過左邊

有無VAR?

即管睇吓VAR有無用

中曬波喎

剷得靚wo

乞衣頭比人踢腳

中撚哂波吹乜鳩

好彩有VAR

咁都12碼

中波先wo

如果12碼就on9啦

屌 盲鳩球證

中波喎

Var says no

m朗加安

VAR終於正常發揮

阿含到先喎好似

Var 終於有用

cancel左

嚇死

支持公平公正

Var

終於有用

var

咁撚明顯都要靠var

條友又扮得幾似

垃圾球證

好在唔係對熱

幾驚又被逼害

中晒波先撞到腳

到我地

12碼

VAR原來有用啊

唔好再斬啦迪加

var做到野喇

亂吹

終於黑少次

呢下唔俾就冇天理啦

又要出動VAR

到我地有

你地快咁多

踩人penalty

呢下真係明顯12m

好明顯

100% PK啦

var 其實真係幾正
(假設發揮正常）

踩到咁明顯

安仔

隻腳踩到咁 仲嘈乜野

咁都唔比西瓜
安

峰迴路轉

呢球嘈乜撚
踩到咁明顯

唔畀西瓜開齋

做乜唔俾希古恩射

克捷臣送禮

唔好斜恩射

唔係西瓜射

斜恩冇得射

Cls

比西瓜射啦屌

安頭先搶乞衣頭個波跟住即傳失
𨳒佢老母

英國D球證都係垃撚圾

青訓助攻

仲以為會西瓜射

個球證9吹

點解唔比西瓜射

比西瓜射啦

Sam Hutchinson係唔係前車???

岩呀
係咪都吹左先 橫掂有var

yes

Yes

安巴好廢 入左波都係咁講

反cho狗

現場班人應該安排第一射12碼

個證呢兩吓都吹得幾醒
有理無理吹咗先做啟動VAR
出到嚟少啲爭議

Cho 走

想睇真隊勁射

安又救世

傳奇克捷臣！

朗件垃圾想點

正常條左路 安+牙朗
應該閪到爆炸

天神咁頂都有, 如果比Cahill可能入左!

空難

屌原來安想讓比西瓜射但佢粒水

安：我係大佬 我射

西瓜禮讓

頂高個波唔知做乜鳩

邊到講？

偉大

定係安走過去講sorry今次我射先

笠水狗西瓜

岩岩replay

安=大將之風

睇重播

原來安有問過佢射唔射

就係用黎試var個運作
梗係有理冇理就吹 唔係等幾時

讓返比安仔射又幾識做

安:今日我難得做大佬 你新黎等下先

巴克利好廢

柒頭安隊長風範

撐比安射
唔係迷安，而係一隊球隊有規有矩

西瓜想埋安仔堆 所以讓俾佢射

奧狗踢咗成半粒鐘
做過D乜

發左夢添

等判決個時好撚爽

睇ampadu嘅控球就知佢係中堅嘅材料

其實就算唔吹
如果係真係12M
var可以要求停比賽

Ampadu 同其他人都幾唔夾下

安柏度攪唔掂
位錯傳波又震

左邊三廢

安：你爭射今晚IG我用emoji遮你

成日傳失學人玩沙利波

阿含好上腳下

Willian good

奧袋狗!!!!!!

前幾日聯賽盃黑到仆街都無開過VAR啦
今場先正常返

點解唔撞死奧狗

足總契仔-熱狗

躝啦

Asus靚後腳

左路好廢 幾多年無試過左路廢過右路

Ampadu 打依個位都淨係識橫/後傳, 仲要比天神派牌....

華石勁過波牛好多

乞先頭打防中現位好屎

安次次失波都係asus衝過去拎返

對面都幾狼

安柏度有咩作用 全場行行企企 得閒駁兩腳 年輕版法比

近幾場打假9咪咁

睇波底都知差幾班

巴克利真係垃圾到

一齊落場拍埋一比,高下立見

傳失好多波喎

安扮咩下下都帶甩開

巴克利

懷念摩西

ampadu真係指揮家黎 一拎到波就指

傳腳波都做唔到 死左佢啦

巴鳩利有乜撚野用

真心唔覺奧袋勁

咁都冇牌

指都冇人理

無波係腳都指指指
佢真係幾夠膽幾有趣

對面開始mma

we hv ampadu
who need 佐狗?

原來CRY食左熱狗

奧袋當自己世三係到扭

西瓜控波幾好j

because you hv barkley

天神有佢兩成自信就好

究竟車路士踢緊乜

sarri ball

希古恩唔敢亂咁起腳驚miss

D走位都幾亂 成日撞

要出番世三柏度先知西瓜係唔係掂

垃圾西瓜恩 還我神鋒達
沙狗躝

對面個神仔係我地果件黎架?

18歲真係算係咁 兩隻閳幫唔到進攻
兩隻翼一拎波就單打獨鬥 好難做到啲乜

其實cho走做乜呢場仲會出佢

俾黑勞撞到訓低碌地
經已覺得無得救

已經買左沙利最想要既西瓜
都睇唔到隊波踢緊乜

比拜狗睇下樣版

出巴鳩利同朗狗同時係左路 贏到波已經要還神

買左番黎一星期都無
默契都未夾到啦

三個中場得華碩俾到波

太好人
俾人養仔

華碩 西瓜有啲火花

中場冇佐仔指揮差好遠

望下條中場先啦..打少兩個

西瓜冇乜波掂

望住個乞衣頭行行企企睇到好燥

西瓜已經好交到貨
冇佐即見問題

好心雪Q左cho佢 無心幫車踢就走 個心一早去左拜到 第二個25圖

波牛幫唔到乞衣頭 乞衣頭根本唔識踢果個位

有無link

2件駁腳中場做乜9

佢當左玩fifa一買個人番黎chemistry就係綠色

西瓜無咩chance

啲傳波好閪

幾時換切

西瓜同華碩有啲火花wo
是未蝗系踢過既關係

又唔好咁講 25圖係另一個境界

兩翼咁獨 有西瓜都冇用啦

乞衣頭要踢呢個位後備
起碼浸多一兩年

唔買人仲放走法比係咩玩法

級數問題

換撚走Ampadu 啦

酒桶

後面一定要生性唔好失 唔覺得會入到第二粒

個鬼佬肚腩好柒核突

無世三做突破 拉唔走d人 成隊就係識橫傳 回後

笑咗

除非借走.. 唔係一兩年都唔夠..

thx ching

點解以前barkley 係everton 覺得佢好似好撚勁

還我莫拉達

Ampadu係唔係想玩死Asus....

唔出青訓又好話唔出 出完表現唔好又咁快叫換
咁嘅年紀唔係打依啲隊出黎拎經驗你想打咩隊先拎

都傳唔入禁區

對喱啲星期一二三都唔比佢出下
是未聯賽對big4先出

出阿含 不如試下飲水

睇完馬神之後 睇返朗啲落底

大傷過上唔番啦

yes 希狗躝 達back

乞衣頭今場痴撚線
D現位傳波錯哂

直接同 天神掉位啦

指完未 好撚煩
仲要冇人so佢

真係唔明點解死唔用飲水

飛機杯都唔比青訓落場？
咁你地真係唔好屌教練同西女人放走佢地

好似friendly 街場咁
腳腳都比👍

有D掛住雷蛇D長傳
迪加唔係佢個皮

借走阿含啦
留係到都冇進步

其實係咪傷左？

Ampadu唔好再指好唔好......又唔係踢得好過人

咁阿含都可以後備出 飲水使左一大筆錢都唔用

屌半場架啦都唔知睇咗d乜鳩

好似街場阿叔咁

真心希古恩呢半場算係咁

踢垃圾時間可以吸收到幾多

阿含好撚廢唔係講笑
連佐狗一成功力都冇

阿含未做到左既工作, 反而似雷斯位合適d
天神想做雷斯但係好怯

閪波

沙狗係咪忘記咗有飲水呢個人

唔用又話有料冇得上位乜乜柒柒
用完表現差又鬧到飛天
神又係你鬼又係你

西瓜比想像中好, 會出現係應該出現既位+走位

呢場熱下身姐 佐真奴落番黎 真係知沙狗駛唔駛LAN

西瓜13 走
高華15先去皇

悶撚到恰著

好廢，巴克利可唔可以唔好成日得左身位先傳波
身位又唔係特別勁過人，最多叫大隻少少

對面都幾撚癲，輸緊都仲係縮11個係半場

沙:

咁少次掂波下 其實西瓜算係咁

而家個個中場輪住逗後做左既工作, 感覺上似打緊3中堅陣

其實有幾下走位好靚 不過冇人比到
懷念法比

點解我會買左角球大

我達仲勁過佢

西瓜現位幫波算做到野

其實牙含定位係咩？

得華石帶到下 同比到下波前面 波牛斷左唔知幾多球

阿含係差唔多
個位難踢

天神最近出嗰幾場都踢得幾好

有幾次護波幾正

有夏狗同西瓜夾先再評論啦
今場觀察下佢先

達踢啲飛機杯有波入

本身兩閘攻唔係好
中場有波牛 又契仔安
想攻?諗多左啦

賣左法比又唔買番人 如果佐狗傷左就仆街

牙朗真係收得皮

如果兩閘爆到落底 拉散下d人去兩邊都好 而家塞哂中間唔知想點

咁咪好 睇番kante bb

阿含其實應該要學做簡迪後備
而唔係佐真奴

西瓜first touch 回傳有級數, ampadu 唔知踢乜，進攻個陣企埋個9號度mark 人，自己block jor自己傳球路線真係第一次見

無人用啦屌

對面真係縮曬11個，換邊慢小小其實啲位都只會係對死曬，好難落底

佢而家似岩踢中堅多

點解飲水買番黎咁貴連盃仔都冇機會玩下
到底出左咩事

阿含之前踢中堅
國家踢中場又無佐真個位禁撚煩
慢慢浸

CLS

熱狗隻脆皮12M射到龍都唔中
衰過飛機

佢國家隊傑斯用佢打中場又入到波

西瓜躝Mei

廢

阿含仲要控波甩腳 都係打返中堅算啦

左路完全無攻勢去拉散對面
安仔唔落底，牙朗唔落底
死都要塞死條中路

擺明已經放棄左佢啦
唔會放佢長用 不如拎啲後生出黎睇下表現點再諗下一步

西瓜有冇水貨味

快啲躝 還我達子

個小朋友怕醜

乞衣頭

西瓜咁都水 幾球現位控球都一流
咁用返達仔好唔好阿

好

乞衣頭柒左一兩下就震哂

希望西瓜今場可以開齋

華碩都係不射撚黎

中柱

球波靚到

安玩9卡巴咩

安出技

轉左asus打左狗個位？

牛尾安

Odoi其實會唔會真係吹大左

無安，你班撚樣仲橫傳鳩猜緊

Cho無左腳

成班友當玩緊pro club個個扭完先射

華碩同乞衣頭調左位踢

又牛尾

高↔️乞衣頭

其實柒頭安今場幾搶眼

cho單蹄
死都級去右

cho獨撚到

快D出切啦屌

切

廢撚到

cheek

No look pass

廢到ON9
ODOI

後生仔勝在敢去突破 切都係一樣
有冇吹大宜家其實係睇唔到
但至少唔差先

傳到就型

切快出 好撚悶

大袋狗

阿朗呢D假走位
走完收工,俾左唔追

奧袋好柒

西瓜有冇射過波

笑撚左

有 射咗一下中人

ASUS夠鐘落更

18歲算係咁 做後備幾好
係佢唔肯屈就係要過拜姐

希望華石挨到去70分鐘

Asus車仔唔配有你

要打卡收工了

cho狗想演野多
快D走

過到拜人咪又係後備
唔係諗住有正選踢下話

想睇切bb呀

換走Ampadu出Cheek啦!

odoi 除左扭波，
傳波，射門都無

喺車後備都無

換走cho好過啦

根據電腦setting 華石換切

Odoi 259 lan la

個問題根本唔係達果到

巴克利真係垃圾

感動既係阿朗無比人爆

2R需要交替 機會絕對有可能出現

係
但達本身都好大問題囉

陣間個中場無埋華錫真係不敢想像

係 達子被逼害

根本問題係出係金章安身上

天神又想點

廢到…對星期三都要靠十二碼入波
進攻足球

八成控球率

屌你老味奧狗快啲躝去敗狗啦

大袋狗同韋碧克分別係邊

阿含甩波屌odoi

巴克利幾時死
無突破無key pass
只係識回傳

Odoi 之前打得好都係世三個位, 打右真係唔掂

無雷斯無世三就無哂進攻手段

佢啲單刀 必入球唔炒既話 根本唔洗走

咁就快d同安調返啦

其實係冇佐

一日最衰佐狗啦

其實安都打開右邊 點解唔調轉擺

見到條撚樣就嬲

對面都有個banna中場扭下波有啲攻勢 佢拎粒波都離離地腳

哇 odoi呢下靚撚到

Odoi

呀朗後備都唔洗啦 好撚廢 照舊timing全錯

根本心理問題 實力係有嘅 祝福佢喺馬體踢返起啦

可能沙利覺得安打左好過打右 打假9都搵安打左

奧袋狗

負撚碌

OK，加多一千萬

沙狗寫夠未

嘩屌odoi

天神

得喇 得喇 lan la

連登仔又燈醒番奧狗

farewell 入球

八千萬ok?

Odoi!!!

竟然係天神

控得好靚

50m

奧袋狗幾時斷腳

青訓出頭天

青訓組合

控得好靚但射得柒

天神比得靚 其實射得一般 控就幾靚

仲咁fd

Ampadu可唔可以唔好再指，好撚煩

射龍都J

青訓助攻+入波

odoi

可以賣貴啲

50M啦

安可以躝了 奧袋上位

50m即deal

至小60啦

成個雷斯咁

asus 斷氣未

轉頭上機去德國

佢個頭柒咁多

又無say bye 真係走?

今季雷斯d傳波真係有料既

膠鷹報話唔係 我信膠鷹多啲

Azp

快啲畀azp抖下啦

睇黎華碩會首次打足90分鐘

Azp想chip過人？

azp

希古恩開埋齋就perfect

啲人做乜唱 I love you babe

今日兩邊翼都唔傳波

睇慶祝又唔似臨別我轟

中堅分上去 根本就踢緊conte ball

就咁睇唔似走

Cheek

如果禁後生就學利雲借人過橋
都係快D死去敗狗算

切好撚大隻

切真係唔會跌

破產版普巴

膠鷹係交tq後有出現 ？

Cheek傷完大隻左？

巴克利比件8號阿切啦屌

但成日傷呢

巴鳩利收皮算啦 比切打好過

巴克利好似越踢越差咁

去到禁區未

波牛你收手啦

死波牛

下半場踢左廿幾分鐘 仲未有一腳可以比到希古恩

巴克利屌你老母
斷撚左幾多次進攻

想問下希古恩訓著未

成個下半場無掂過波咁濟

華石幾岩打左個位

有落場咩

比波係幾穩陣

下半場差d唔記得有出巴克利，一見到就推失波

根本個前峰就冇機會掂波

希古恩心諗同我係拿玻利踢開嘅sarri ball差咁遠

同你個名一樣

西瓜岩岩超靚走位
切唔傳

切好心比下前 西瓜就悶死

切俾到西瓜就靚 可惜

屌奶聲
巴克利又回傳

屌 西瓜走到 安玩乜撚花招

做乜換西瓜

成班搶完又無人走位

西瓜

西瓜：又話sarriball 個ball呢？

留力聯賽

個波連西瓜皮都掂唔到

出豬

換西瓜

坐低睇波舒服啲

有時西瓜攝位又真係慢

好似得華碩肯同斜恩做配合

左路進攻真係好廢

英超要用

西瓜：屌 英冠都咁撚難踢 英超點算

成班唔比波
前鋒走到氣咳都無波到

不過都見到希古恩係有料既 駁腳同走位都幾好 到時聯賽夾世三應該都有野睇下

其實有幾球係安俾得柒 基於西瓜波都冇機會掂 今場唔計

兩邊翼係咁帶入禁區完全唔理西瓜感受

場波又慢又悶就黎訓著

豬sir

個個都拎住個波扭

太樂觀了

波牛比失左幾多次

sarriball係咪冇傳中概念

西瓜走埋訓得
場波悶到

黑世三

呢段野配落當初達仔到都適用

入了

好彩切好番
應該有排唔洗見條廢柴

兩翼好少傳中做配合 個個都cut in

豬sir>>>>>>>>西瓜

迷安黨全面進場

安神

豬sir:

靚到 set 得 豬蛇

安準備hat trick

七十幾分鐘就冇睇 想問下希古恩掂左下半場第一腳波未

豬sir出黎咁快就助攻

球皇安

巴鳩利同朗 一分鐘都唔想見到

錦上添花王安仔

豬蛇 ：西瓜仔睇下我點踢先啦 假假地我都世界杯贏家

豬sir正式挑戰正選位置

死都要出下左仔

喱啲先係波
死扭躝扭做乜

呢場都要出佐狗

換走咗巴克利

反安：安有咩貢獻

巴克利終於躝！

西瓜：屌你啊無得踢先來出佐真奴

西瓜 ：唔係我美斯一早拎左世界杯

巴克利唔做多餘野其實ok既，例如唔好出場

安仔救世架

安傷
我DLLM

而家時間換波牛走唔會係想下場出佢掛

有佐 冇佐個後場好大分別

豬

勁隊 太快唔啱踢
廢隊 太廢唔洗踢

奧狗仲係到笑笑口
躝啦

戴帽吧安仔！

切仔玩野
咁樣回比中堅
對手專心啲就收皮

豬sir出黎有用好多

豬sir身位世界第一

屌你豬

豬係要後備先勁

佐仔靚傳

原來都差幾遠

姿勢分滿分啦

後備殺手

佐豬

超級大傻仔

豬蛇又想入世界波

佐狗出黎差好遠

豬蛇為左下馬威 去到咁盡 你叫西瓜仔點算

岩先佐仔係到 希古恩入埋波都似

西瓜仔過黎呃下飯食之麻

西瓜撻Q都有份

條中場終於正常番

最熟sarriball果兩個

球盲探測機你估流架
仲等有人開po屌佐狗

華錫係第幾次踢足全場

宜家完全2隊波嚟 玩鳩西瓜

Odoi啲傳波得啖笑

球盲：佐狗剩係識橫傳

西瓜走左先開始多傳中

下場見真章

佢以為豬sir會走

佐狗係sarriball 啟動條件

cho自己傳得柒仲屌人

西瓜呢場都係當熱身姐
聯賽先見真章

終於訓得

以為柒頭安戴帽

奧狗終於可以躝

爭啲帽

話說odoi都幾夠氣

佐狗手指指係有人聽
阿含手指指都唔知指乜鳩

早抖

Who is the man of the match today?
Willian